［問全能既連登仔］有冇人知呢隻咩黎？

以前間中先會見到一兩隻
今日一入廚房就見到連續幾隻係啲碗碟到爬
諗諗下呢排就連廳都見到
屋企又唔係話污糟左好多 啲碗碟檢查過又洗得乾淨
有冇人知咩黎？
點知可以減少佢地
爬完係啲碗碟又要再洗過好煩

利申：成隻甲蟲仔咁覺得佢好可愛

求教

唔知

微波爐適用白玉瓷

你放返入米缸養

真係全能架

做咩姐你

突然用口養